# O plano era deixar os nazistas massacrarem a URSS
Os aliados não fizeram nada de relevante contra Hitler e Mussolini até 1943, quando o cerco de Stalingrado foi derrubado, e se apressaram em 1944, quando estava claro que os soviéticos estavam conseguindo cuidar sozinhos dos nazistas (depois da operação Balgration e tomada de Minsk) e que eles iriam libertar a Europa toda dos nazistas e manter certa influência até mesmo na França e na Itália, então apressaram os planos de invasão aliada da Europa pela Normandia.
